{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000896",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161066?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 우리동네BNB펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックインでき、12:00にチェックアウトする必要があります。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 予約人数より追加で人数を増やす場合は、事前にペンションまでご連絡ください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しはできません。 ペットと一緒にいるペンション以外はペットと一緒に入室を拒否される場合もありますし、払い戻しはできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客に責任があり、損害賠償をしなければならないことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際、二重予約が発生することがありますので、その理由の場合、全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映されることがありますので、正確な予約のためにカスタマーセンターをご利用ください。 IPTVとWiFiを利用することができ、パーティールームと禁煙客室があります。 アメニティと基本的なスパイスが提供され、駐車場やキッズパーティーも可能です。 海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数より追加で人数を増やす場合はどうしたらいいですか？",
            "answer": "予約人数より追加で人数を増やす場合は、事前にペンションまでご連絡ください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはできますが、ペットと一緒にいるペンション以外はペットと一緒に入室を拒否される場合もありますので、事前にご確認ください。また、ペットと一緒に宿泊する際は追加料金が発生することがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されていますので、青少年の宿泊はお断りしております。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際に、施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客に責任があり、損害賠償をしなければなりません。大切にご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。安全のため、お料理は指定された場所でご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙所をご利用ください。ご協力をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるようにとのお願いはありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌などはご遠慮ください。周りの方々へのご配慮をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際、二重予約が発生することがありますので、その場合は全額払い戻しが可能です。ご安心ください。"
        },
        {
            "question": "料金や予約についての確認はどうしたらいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映されることがありますので、正確な予約のためにカスタマーセンターをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような設備やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "当ペンションではIPTVとWiFiを利用することができます。また、パーティールームや禁煙客室もご利用いただけます。アメニティや基本的なスパイスも提供しており、駐車場やキッズパーティーも可能です。また、近くには海水浴場もありますので、ご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 734
    }
}